---
title: Liputan harian untuk Isu Ekosob
date: 2013-02-01
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_01-28_2013_Liputan_Harian_website_ALDP.jpg](/uploads/200px-Februari_01-28_2013_Liputan_Harian_website_ALDP.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan harian untuk Isu Ekosob

**Lokasi** : Papua

**Alamat** : Jayapura, Merauke, Keerom

**Jam** : 1 bulan

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP
* Narasumber

**Ringkasan** : 
* Update situasi Papua untuk isu Ekosob dalam bentuk tulisan di website ALDP
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=8637](http://www.aldp-papua.com/?p=8637)
